渣緊車時撩鼻屎，會點處理？

我會等到有靚車經過，就會開窗彈射人地車身上

開窗彈去隔離車？

一定

俾隔離條友食咗佢

放係冷氣位

痴係軚盤儲起佢